有冇絲打想一齊減肥

雖然夏天就黎過，但最近wfh又係屋企休息左咁耐啲肉真係越嚟越多
我就係由Dse完咗之後hea左幾個月到成個人變左米芝連公仔咁
所以有冇絲打想一齊互相督促下大家
俾自己係屋企都有自覺性去做運動
大家可以交流下打算點運動，飲食點改善咁
真係想揾個人一齊共同進步

留名跟隊

我都想減

跟隊🤘🏻

想

督促大家沖涼時原地跑當減肥

跑幾步好喇
跑得多驚太瘦

喺屋企真係成日都懶得郁 跟住又搵藉口畀自己休息

gun

想跑步都跑唔到

夏天就嚟過？？？

估唔到都幾多人我以為得我一個咁想減

跟隊

wfh真係肥咗好多

幾高幾重先

點解咁撚肥 你食嘢求撚其

本身都減緊
呢排開始咗個30days challenge做abs workout

我開左個gp，如果大家想係入面交流下就join啦

你咩事